消息指社會上有聲音要求公務員應加入共慘黨, 以表示效忠國家

大家讚唔讚成

pish

共惨黨大過公墓員
邊有咁易入